惠康聖誕大特賣

仲有冇人記得

長洲賓客人數多

藍店不了，

白色太陽槍

老土眼鏡

人做個好市民

賣特大誕聖康惠

55699